唉屌！你地唔好咁喇！你想林鄭點喊啫？

假圖

叫班黑警掟粒tear gas入去咪喊到

可能已經掟到冇哂貨

張檯好似cosplayer咁比成班龍友圍住影

林鄭：仆街！早知袋住佢

笑撚左影都好似影囡咁

賣廣告打手

邊有人叫林鄭你喊

喇眼 dllm

假圖

原圖無白花油